反m9送中，香港所謂法治唔洗送中都一直有問題

香港所謂法治其實一直都on99，唔送中都唔見得有公義，香港法制唔改，執法者做野唔見得光，講咩都哂9氣。

香港Civil玩法係有錢人著數哂，Criminal所謂執法者只想唔做唔錯，見到有錢人怕得罪。

Civil請律師，香港no win no pay犯法，英美律師有得分，香港律師分分鐘同對面打龍通。就算你強証據都要先食哂律師費，律師玩野仲有排你受。
Criminal D所謂執法者試過攞齊証據去，佢都可以專登唔做拖9你，巴打如果試過報案一定明，仲係咁吹香港罪案率年年創新低dklm。
大家睇下呢單野，一間香港公司Qupital，新聞講到幾勁幾勁，又阿里巴巴投資又點，原來係飛起原來創辦人搶番來，比人告就

串通海關，串通律師來玩。

利申：台灣朋友轉發

各大台港傳媒，

最近逃犯條例的事件，香港人保護香港法治的精神可嘉。令我想幫一幫一位在香港的朋友。與香港法治方面都有關係。

其實香港很多時候只要是有錢有勢的，執法機關及一些律師都會串通好保護那些人。

我從朋友得知，這位香港朋友他有血有汗的創業項目給一些在香港的混蛋搶了，那些混蛋背後有阿里巴巴投資，還串通律師不給他發公開聲明，香港海關執法部門實行香港出名的"語言偽術"把案件一拖再拖又說証據不足，其實整個案証據充足，只要你們仔細看以下google drive連結就會知道整件事情根本很明顯，但這位香港朋友還要承擔香港巨大的法律費用。

香港表面講法治，中間其實很多地方有人可以故意不做，故意串通，執法機關和律師都有。希望爆料可以為這位香港朋友伸張正義。

英文連結，圖文並茂：

中文連結：

香港海關錄音，好像是不斷在硬說版權不成立之類：

希望在台灣能幫助到。

無名

難聽d講句 其實唔係真係搞到自己/擔心會搞到自己 大部分人係wfc

Bruce Wayen真人上線了！

Sir, my name is Alfred

制度上問題，立法會比商家親中建制控制，基本上不利佢地既野幾唔公平都唔會改，有利佢地既就幾不公義都想改。

一樣野差就可以更差?
讀好啲書先啦

就算香港法律界有問題，都要反送中㗎。
因為依條條例賦予大陸檢控港人權利。

唔係咁意思，只係除左更差，本身差既野都要改埋

而家政府係反送中跪低左，應該諗埋點要佢改哂d不公既野，醫療，房屋，福利，法制,
etc

而家政府係反送中跪低左，應該諗埋點要佢改哂d不公既野，醫療，房屋，福利，法制,

佢一日未撤都唔算跪